[柒婆 vs 普京] 林鄭任期同普京 有得比？

有冇人有預感？

睇完 阿Q啲講

777: 阿Q啲講 我係宇宙第一

早左一年開
但好有預感

退返落去做政務司，同而家嗰個輪流做特首
有無得諗?反正“後蘇聯”都係咁做

宇宙第一讓返比689